822中學生大集會？

我女問我可唔可以參加822中學生大集會，即刻上嚟連登睇，點解唔見有post......

唔該
點解好似冇嚟聲氣

幫手一推

推10下

2

3

4

5

6

7

8

9

10

nobody fucking care?

係有集會 教育界果邊 不過睇黎依度比元朗影響左無人得閒宣傳

搵人推一推啦，好多人都半信半疑

推呀

中學生，請用呢種方法在開學日作出無聲抗議⋯⋯